估唔到, 連登同高登言論自由度, 已經超越左FACEBOOK

而家FACEBOOK好似已經唔可以發表任何種族歧視言論
估唔到左膠都要仿傚共產黨, 限制網絡言論自由

一定係王思做！！